有無人食過史納莎？

喉嚨痛

食過呢隻狗

一樣名既喉糖